#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:account.configuration,default_customer_payment_term:"
msgid "Default Customer Payment Term"
msgstr "默认客户付款条件"

msgctxt "field:account.configuration.default_payment_term,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt ""
"field:account.configuration.default_payment_term,default_customer_payment_term:"
msgid "Default Customer Payment Term"
msgstr "默认客户付款条件"

msgctxt "field:account.fiscalyear,invoice_sequences:"
msgid "Invoice Sequences"
msgstr "原始凭证序列"

msgctxt "field:account.fiscalyear.invoice_sequence,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.fiscalyear.invoice_sequence,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "会计年度"

msgctxt "field:account.fiscalyear.invoice_sequence,in_credit_note_sequence:"
msgid "Supplier Credit Note Sequence"
msgstr "供应商补款单序列"

msgctxt "field:account.fiscalyear.invoice_sequence,in_invoice_sequence:"
msgid "Supplier Invoice Sequence"
msgstr "供应商原始凭证序列"

msgctxt "field:account.fiscalyear.invoice_sequence,out_credit_note_sequence:"
msgid "Customer Credit Note Sequence"
msgstr "客户补款单序列"

msgctxt "field:account.fiscalyear.invoice_sequence,out_invoice_sequence:"
msgid "Customer Invoice Sequence"
msgstr "客户原始凭证序列"

msgctxt "field:account.fiscalyear.invoice_sequence,period:"
msgid "Period"
msgstr "分期"

msgctxt "field:account.invoice,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.invoice,accounting_date:"
msgid "Accounting Date"
msgstr "记账日期"

msgctxt "field:account.invoice,additional_moves:"
msgid "Additional Moves"
msgstr "附加记账凭证"

msgctxt "field:account.invoice,allow_cancel:"
msgid "Allow Cancel Invoice"
msgstr "允许取消原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice,alternative_payees:"
msgid "Alternative Payee"
msgstr "备选收款人"

msgctxt "field:account.invoice,amount_to_pay:"
msgid "Amount to Pay"
msgstr "付款金额"

msgctxt "field:account.invoice,amount_to_pay_today:"
msgid "Amount to Pay Today"
msgstr "今日付款金额"

msgctxt "field:account.invoice,cancel_move:"
msgid "Cancel Move"
msgstr "取消记账凭证"

msgctxt "field:account.invoice,comment:"
msgid "Comment"
msgstr "备注"

msgctxt "field:account.invoice,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.invoice,company_party:"
msgid "Company Party"
msgstr "公司参与者"

msgctxt "field:account.invoice,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.invoice,currency_date:"
msgid "Currency Date"
msgstr "货币日期"

msgctxt "field:account.invoice,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#, fuzzy
msgctxt "field:account.invoice,has_account_move:"
msgid "Has Account Move"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.invoice,has_payment_method:"
msgid "Has Payment Method"
msgstr "有支付方式"

msgctxt "field:account.invoice,has_report_cache:"
msgid "Has Report Cached"
msgstr "已缓存报表"

msgctxt "field:account.invoice,invoice_address:"
msgid "Invoice Address"
msgstr "原始凭证地址"

msgctxt "field:account.invoice,invoice_date:"
msgid "Invoice Date"
msgstr "原始凭证日期"

msgctxt "field:account.invoice,invoice_report_cache:"
msgid "Invoice Report"
msgstr "原始凭证报告"

msgctxt "field:account.invoice,invoice_report_cache_id:"
msgid "Invoice Report ID"
msgstr "原始票据报告ID"

msgctxt "field:account.invoice,invoice_report_format:"
msgid "Invoice Report Format"
msgstr "原始凭证报告格式"

msgctxt "field:account.invoice,invoice_report_revisions:"
msgid "Invoice Report Revisions"
msgstr "原始凭证报告修订"

msgctxt "field:account.invoice,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "日记账"

msgctxt "field:account.invoice,line_lines:"
msgid "Line - Lines"
msgstr ""

msgctxt "field:account.invoice,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "明细"

msgctxt "field:account.invoice,lines_to_pay:"
msgid "Lines to Pay"
msgstr "待支付明细"

msgctxt "field:account.invoice,move:"
msgid "Move"
msgstr "记账凭证"

msgctxt "field:account.invoice,number:"
msgid "Number"
msgstr "原始凭证号"

msgctxt "field:account.invoice,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "依据"

msgctxt "field:account.invoice,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:account.invoice,party_lang:"
msgid "Party Language"
msgstr "参与者语言"

msgctxt "field:account.invoice,party_tax_identifier:"
msgid "Party Tax Identifier"
msgstr "参与者税号"

msgctxt "field:account.invoice,payment_lines:"
msgid "Payment Lines"
msgstr "支付明细"

msgctxt "field:account.invoice,payment_term:"
msgid "Payment Term"
msgstr "支付方式"

msgctxt "field:account.invoice,payment_term_date:"
msgid "Payment Term Date"
msgstr "付款期限"

msgctxt "field:account.invoice,posted_by:"
msgid "Posted By"
msgstr "入账人"

msgctxt "field:account.invoice,reconciled:"
msgid "Reconciled"
msgstr "已对账"

msgctxt "field:account.invoice,reconciliation_lines:"
msgid "Payment Lines"
msgstr "支付明细"

msgctxt "field:account.invoice,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:account.invoice,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.invoice,sequence_type_cache:"
msgid "Sequence Type Cache"
msgstr ""

msgctxt "field:account.invoice,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:account.invoice,tax_amount:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.invoice,tax_amount_cache:"
msgid "Tax Cache"
msgstr "税缓存"

msgctxt "field:account.invoice,tax_identifier:"
msgid "Tax Identifier"
msgstr "税号"

msgctxt "field:account.invoice,taxes:"
msgid "Tax Lines"
msgstr "税明细"

msgctxt "field:account.invoice,total_amount:"
msgid "Total"
msgstr "合计"

msgctxt "field:account.invoice,total_amount_cache:"
msgid "Total Cache"
msgstr "合计缓存"

msgctxt "field:account.invoice,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.invoice,type_name:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.invoice,untaxed_amount:"
msgid "Untaxed"
msgstr "未征税"

msgctxt "field:account.invoice,untaxed_amount_cache:"
msgid "Untaxed Cache"
msgstr "未征税缓存"

msgctxt "field:account.invoice,validated_by:"
msgid "Validated By"
msgstr "验证人"

msgctxt "field:account.invoice-account.move.line,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice-account.move.line,invoice_account:"
msgid "Invoice Account"
msgstr "原始凭证账户"

msgctxt "field:account.invoice-account.move.line,invoice_alternative_payees:"
msgid "Invoice Alternative Payees"
msgstr "原始凭证备选收款人"

msgctxt "field:account.invoice-account.move.line,invoice_party:"
msgid "Invoice Party"
msgstr "原始凭证参与者"

msgctxt "field:account.invoice-account.move.line,line:"
msgid "Payment Line"
msgstr "支付明细"

msgctxt "field:account.invoice-additional-account.move,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice-additional-account.move,move:"
msgid "Additional Move"
msgstr "附加记账凭证"

msgctxt "field:account.invoice.alternative_payee,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice.alternative_payee,party:"
msgid "Payee"
msgstr "收款人"

msgctxt "field:account.invoice.credit.start,invoice_date:"
msgid "Invoice Date"
msgstr "原始凭证日期"

msgctxt "field:account.invoice.credit.start,with_refund:"
msgid "With Refund"
msgstr "带退款"

msgctxt "field:account.invoice.credit.start,with_refund_allowed:"
msgid "With Refund Allowed"
msgstr "允许退款"

msgctxt "field:account.invoice.line,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.invoice.line,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数额"

msgctxt "field:account.invoice.line,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.invoice.line,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.invoice.line,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.invoice.line,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice.line,invoice_description:"
msgid "Invoice Description"
msgstr "原始凭证说明"

msgctxt "field:account.invoice.line,invoice_party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:account.invoice.line,invoice_state:"
msgid "Invoice State"
msgstr "原始凭证状态"

msgctxt "field:account.invoice.line,invoice_taxes:"
msgid "Invoice Taxes"
msgstr "原始凭证税"

msgctxt "field:account.invoice.line,invoice_type:"
msgid "Invoice Type"
msgstr "原始凭证类型"

msgctxt "field:account.invoice.line,note:"
msgid "Note"
msgstr "注释"

msgctxt "field:account.invoice.line,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "依据"

msgctxt "field:account.invoice.line,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:account.invoice.line,party_lang:"
msgid "Party Language"
msgstr "参与者语言"

msgctxt "field:account.invoice.line,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:account.invoice.line,product_uom_category:"
msgid "Product UoM Category"
msgstr "产品计量单位类别"

msgctxt "field:account.invoice.line,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.invoice.line,summary:"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgctxt "field:account.invoice.line,taxes:"
msgid "Taxes"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.invoice.line,taxes_date:"
msgid "Taxes Date"
msgstr "税日期"

msgctxt "field:account.invoice.line,taxes_deductible_rate:"
msgid "Taxes Deductible Rate"
msgstr "免税率"

msgctxt "field:account.invoice.line,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.invoice.line,unit:"
msgid "Unit"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:account.invoice.line,unit_price:"
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgctxt "field:account.invoice.line-account.tax,line:"
msgid "Invoice Line"
msgstr "原始凭证明细"

msgctxt "field:account.invoice.line-account.tax,tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,amount:"
msgid "Payment Amount"
msgstr "支付金额"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,amount_writeoff:"
msgid "Write-Off Amount"
msgstr "核销金额"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "明细"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,lines_to_pay:"
msgid "Lines to Pay"
msgstr "待支付明细"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,payment_lines:"
msgid "Payment Lines"
msgstr "支付明细"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.invoice.pay.ask,writeoff:"
msgid "Write Off"
msgstr "核销"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,invoice_account:"
msgid "Invoice Account"
msgstr "原始凭证账户"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,payee:"
msgid "Payee"
msgstr "收款人"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,payees:"
msgid "Payees"
msgstr "收款人"

msgctxt "field:account.invoice.pay.start,payment_method:"
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

msgctxt "field:account.invoice.payment.method,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.invoice.payment.method,credit_account:"
msgid "Credit Account"
msgstr "贷方账户"

msgctxt "field:account.invoice.payment.method,debit_account:"
msgid "Debit Account"
msgstr "借方账户"

msgctxt "field:account.invoice.payment.method,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "日记账"

msgctxt "field:account.invoice.payment.method,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "明细"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line,divisor:"
msgid "Divisor"
msgstr "除数"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line,payment:"
msgid "Payment Term"
msgstr "付款条件"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line,ratio:"
msgid "Ratio"
msgstr "率"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line,relativedeltas:"
msgid "Deltas"
msgstr "增量"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line.delta,day:"
msgid "Day of Month"
msgstr "每月天数"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line.delta,days:"
msgid "Number of Days"
msgstr "天数"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line.delta,line:"
msgid "Payment Term Line"
msgstr "付款条件明细"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line.delta,month:"
msgid "Month"
msgstr "月"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line.delta,months:"
msgid "Number of Months"
msgstr "月数"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line.delta,weekday:"
msgid "Day of Week"
msgstr "星期中的一天"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.line.delta,weeks:"
msgid "Number of Weeks"
msgstr "周数"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数额"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test,payment_term:"
msgid "Payment Term"
msgstr "付款条件"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test,result:"
msgid "Result"
msgstr "结果"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test.result,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数额"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test.result,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.invoice.payment_term.test.result,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.invoice.report.revision,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.invoice.report.revision,filename:"
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgctxt "field:account.invoice.report.revision,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice.report.revision,invoice_report_cache:"
msgid "Invoice Report"
msgstr "原始凭证报告"

msgctxt "field:account.invoice.report.revision,invoice_report_cache_id:"
msgid "Invoice Report ID"
msgstr "原始票据报告ID"

msgctxt "field:account.invoice.report.revision,invoice_report_format:"
msgid "Invoice Report Format"
msgstr "原始凭证报告格式"

msgctxt "field:account.invoice.tax,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.invoice.tax,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数额"

msgctxt "field:account.invoice.tax,base:"
msgid "Base"
msgstr "基数"

msgctxt "field:account.invoice.tax,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "金额"

msgctxt "field:account.invoice.tax,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.invoice.tax,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:account.invoice.tax,invoice_state:"
msgid "Invoice State"
msgstr "原始凭证状态"

msgctxt "field:account.invoice.tax,legal_notice:"
msgid "Legal Notice"
msgstr "法律声明"

msgctxt "field:account.invoice.tax,manual:"
msgid "Manual"
msgstr "手工"

msgctxt "field:account.invoice.tax,sequence_number:"
msgid "Sequence Number"
msgstr "序列号"

msgctxt "field:account.invoice.tax,tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.move.line,invoice_payment:"
msgid "Invoice Payment"
msgstr "原始凭证付款"

msgctxt "field:account.move.line,invoice_payments:"
msgid "Invoice Payments"
msgstr "原始凭证付款"

msgctxt "field:company.company,cancel_invoice_out:"
msgid "Cancel Customer Invoice"
msgstr "取消客户原始凭证"

msgctxt "field:company.company,purchase_taxes_expense:"
msgid "Purchase Taxes as Expense"
msgstr "作为支出的购置税"

msgctxt "field:party.address,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "field:party.party,customer_payment_term:"
msgid "Customer Payment Term"
msgstr "客户付款条件"

msgctxt "field:party.party,payment_terms:"
msgid "Payment Terms"
msgstr "付款条件"

msgctxt "field:party.party,supplier_payment_term:"
msgid "Supplier Payment Term"
msgstr "供应商付款条件"

msgctxt "field:party.party.payment_term,customer_payment_term:"
msgid "Customer Payment Term"
msgstr "客户付款条件"

msgctxt "field:party.party.payment_term,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:party.party.payment_term,supplier_payment_term:"
msgid "Supplier Payment Term"
msgstr "供应商付款条件"

msgctxt "help:account.invoice,payment_term_date:"
msgid ""
"The date from which the payment term is calculated.\n"
"Leave empty to use the invoice date."
msgstr ""
"计算付款期限的日期。\n"
"保留为空以使用发票日期。"

msgctxt "help:account.invoice.credit.start,with_refund:"
msgid "If true, the current invoice(s) will be cancelled."
msgstr "如果为真，当前原始凭证将被取消。"

msgctxt "help:account.invoice.line,product_uom_category:"
msgid "The category of Unit of Measure for the product."
msgstr "产品计量单位类别。"

msgctxt "help:account.invoice.line,taxes_date:"
msgid ""
"The date at which the taxes are computed.\n"
"Leave empty for the accounting date."
msgstr ""
"计算税款的日期。\n"
"会计日期留空。"

msgctxt "help:company.company,cancel_invoice_out:"
msgid "Allow cancelling move of customer invoice."
msgstr "允许取消客户记账凭证。"

msgctxt "help:company.company,purchase_taxes_expense:"
msgid "Check to book purchase taxes as expense."
msgstr "检查以将购置税作为费用入账。"

msgctxt "model:account.configuration.default_payment_term,name:"
msgid "Account Configuration Default Payment Term"
msgstr "账户设置-默认付款条件"

msgctxt "model:account.fiscalyear.invoice_sequence,name:"
msgid "Invoice Sequence"
msgstr "原始凭证序列"

msgctxt "model:account.invoice,name:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "model:account.invoice-account.move.line,name:"
msgid "Invoice - Payment Line"
msgstr "原始凭证 - 付款明细"

msgctxt "model:account.invoice-additional-account.move,name:"
msgid "Invoice Additional Move"
msgstr "原始凭证附加记账凭证"

msgctxt "model:account.invoice.alternative_payee,name:"
msgid "Invoice Alternative Payee"
msgstr "原始凭证备选收款人"

msgctxt "model:account.invoice.credit.start,name:"
msgid "Credit Invoice"
msgstr "贷方原始凭证"

msgctxt "model:account.invoice.line,name:"
msgid "Invoice Line"
msgstr "原始凭证明细"

msgctxt "model:account.invoice.line-account.tax,name:"
msgid "Invoice Line - Tax"
msgstr "原始凭证明细 - 税"

msgctxt "model:account.invoice.pay.ask,name:"
msgid "Pay Invoice"
msgstr "付款原始凭证"

msgctxt "model:account.invoice.pay.start,name:"
msgid "Pay Invoice"
msgstr "付款原始凭证"

msgctxt "model:account.invoice.payment.method,name:"
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

msgctxt "model:account.invoice.payment_term,name:"
msgid "Payment Term"
msgstr "付款条件"

msgctxt "model:account.invoice.payment_term.line,name:"
msgid "Payment Term Line"
msgstr "付款条件明细"

msgctxt "model:account.invoice.payment_term.line.delta,name:"
msgid "Payment Term Line Relative Delta"
msgstr "付款条件明细相对增量"

msgctxt "model:account.invoice.payment_term.test,name:"
msgid "Test Payment Term"
msgstr "测试付款条件"

msgctxt "model:account.invoice.payment_term.test.result,name:"
msgid "Test Payment Term"
msgstr "测试付款条件"

msgctxt "model:account.invoice.report.revision,name:"
msgid "Invoice Report Revision"
msgstr "原始凭证报告修订"

msgctxt "model:account.invoice.tax,name:"
msgid "Invoice Tax"
msgstr "原始凭证税"

msgctxt "model:ir.action,name:act_delegate_lines_to_pay_wizard"
msgid "Delegate Lines to Pay"
msgstr "委托待支付明细"

msgctxt "model:ir.action,name:act_invoice_form"
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

msgctxt "model:ir.action,name:act_invoice_in_form"
msgid "Supplier Invoices"
msgstr "供应商原始凭证"

msgctxt "model:ir.action,name:act_invoice_out_form"
msgid "Customer Invoices"
msgstr "客户原始凭证"

msgctxt "model:ir.action,name:act_invoice_relate"
msgid "Invoices"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "model:ir.action,name:act_payment_method_form"
msgid "Invoice Payment Methods"
msgstr "原始凭证付款方式"

msgctxt "model:ir.action,name:act_payment_term_form"
msgid "Payment Terms"
msgstr "付款条件"

msgctxt "model:ir.action,name:act_reschedule_lines_to_pay_wizard"
msgid "Reschedule Lines to Pay"
msgstr "重新安排待支付明细"

msgctxt "model:ir.action,name:credit"
msgid "Credit"
msgstr "抵扣"

msgctxt "model:ir.action,name:refresh_invoice_report_wizard"
msgid "Invoice (revised)"
msgstr "原始凭证(已修订)"

msgctxt "model:ir.action,name:report_invoice"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_pay"
msgid "Pay Invoice"
msgstr "付款原始凭证"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_payment_term_test"
msgid "Test Payment Term"
msgstr "测试付款条件"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_in_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_in_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_in_domain_posted"
msgid "Posted"
msgstr "已入账"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_in_domain_validated"
msgid "Validated"
msgstr "已验证"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_out_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_out_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_out_domain_posted"
msgid "Posted"
msgstr "已入账"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_out_domain_validated"
msgid "Validated"
msgstr "已验证"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_relate_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_relate_paid"
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_invoice_relate_pending"
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_cancel_invoice_move"
msgid "The moves \"%(moves)s\" have the posted invoices \"%(invoices)s\" as origin."
msgstr "记账凭证 \"%(moves)s\" 已经将入账原始凭证 \"%(invoices)s\" 作为缘由。"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_cancel_invoice_move_description"
msgid ""
"Cancelling them will reconcile the move lines thus paying the invoices. You "
"might want to cancel the invoices first."
msgstr "取消它们后，对记账凭证会进行对账操作，从而按原始凭证支付。最好先把原始凭证取消。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_close_period_non_posted_invoices"
msgid "To close the periods you must post the invoices \"%(invoices)s\"."
msgstr "关闭分期之前，需要将原始凭证 \"%(invoices)s\" 入账。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_erase_party_pending_invoice"
msgid ""
"You cannot erase party \"%(party)s\" while they have pending invoices with "
"company \"%(company)s\"."
msgstr "当参与者 \"%(party)s\" 具有公司 \"%(company)s\" 的待定凭证时，不能删除。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_credit_refund_not_posted"
msgid "You cannot refund invoice \"%(invoice)s\" because it is not posted."
msgstr "无法退还凭证 \"%(invoice)s\" ，因为它未过帐。"

#, fuzzy, python-format
msgctxt ""
"model:ir.message,text:msg_invoice_currency_exchange_credit_account_missing"
msgid ""
"To post invoice \"%(invoice)s\", you must define a currency exchange credit "
"account for \"%(company)s\"."
msgstr "要对 \"%(invoice)s\" 入账，必须在会计年度 \"%(fiscalyear)s\" 上定义一个序列。"

#, fuzzy, python-format
msgctxt ""
"model:ir.message,text:msg_invoice_currency_exchange_debit_account_missing"
msgid ""
"To post invoice \"%(invoice)s\", you must define a currency exchange debit "
"account for \"%(company)s\"."
msgstr "要对 \"%(invoice)s\" 入账，必须在会计年度 \"%(fiscalyear)s\" 上定义一个序列。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_customer_cancel_move"
msgid ""
"You cannot cancel customer invoice \"%(invoice)s\" because it is posted and "
"company setup does not allow it."
msgstr "无法取消客户原始凭证 \"%(invoice)s\"，因为它已过帐并且公司设置不允许。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_date_future"
msgid "The invoices \"%(invoices)s\" have an invoice date in the future."
msgstr "原始凭证 \"%(invoices)s\" 的日期指向未来。"

#, fuzzy, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_default_taxes"
msgid "The invoice \"%(invoice)s\" does not have the default taxes for %(lines)s."
msgstr "原始凭证 \"%(invoices)s\" 的日期指向未来。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_delete_cancel"
msgid "To delete invoice \"%(invoice)s\" you must cancel it."
msgstr "删除原始凭证 \"%(invoice)s\" 之前必须先取消它。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_delete_numbered"
msgid "You cannot delete invoice \"%(invoice)s\" because it has a number."
msgstr "无法删除原始凭证 \"%(invoice)s\" ，因为它包含序号。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_line_create_draft"
msgid ""
"You cannot add lines to invoice \"%(invoice)s\" because it is no longer in a"
" draft state."
msgstr "原始凭证 \"%(invoice)s\" 非草案状态，无法添加明细。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_line_modify"
msgid ""
"You cannot modify line \"%(line)s\" because its invoice \"%(invoice)s\" is "
"posted, paid or cancelled."
msgstr "无法更改明细 \"%(line)s\"，因为原始凭证 \"%(invoice)s\" 它已经入账，付款或者取消。"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_line_tax_unique"
msgid "A tax can be added only once to an invoice line."
msgstr "税款只能添加到发票明细一次。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_modify"
msgid ""
"You cannot modify invoice \"%(invoice)s\" because it is posted, paid or "
"cancelled."
msgstr "无法更改原始凭证 \"%(invoice)s\" ，因为它已经入账，付款或者取消。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_no_sequence"
msgid ""
"To post invoice \"%(invoice)s\", you must define a sequence on fiscal year "
"\"%(fiscalyear)s\"."
msgstr "要对 \"%(invoice)s\" 入账，必须在会计年度 \"%(fiscalyear)s\" 上定义一个序列。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_number_after"
msgid ""
"To number the invoice \"%(invoice)s\", you must set an invoice date after "
"\"%(date)s\" because the sequence \"%(sequence)s\" has already been used for"
" invoice \"%(after_invoice)s\"."
msgstr ""
"若要为原始凭证 \"%(invoice)s\" 编号，必须将凭证日期设置在 \"%(date)s\" 之后，因为序列 \"%(sequence)s\" "
"已用于发票 \"%(after_invoice)s\"。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_overpay_paid"
msgid ""
"You cannot overpay invoice \"%(invoice)s\" because there is no more left to "
"pay."
msgstr "无法超额支付原始凭证 \"%(invoice)s\"，因为已无剩余付款。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_pay_amount_greater_amount_to_pay"
msgid ""
"You cannot add a partial payment on invoice \"%(invoice)s\" with an amount "
"greater than the amount to pay \"%(amount_to_pay)s\"."
msgstr "不能在发票 \"%(invoice)s\"上添加金额大于要支付金额 \"%(amount_to_pay)s\" 的部分付款。"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_payment_line_unique"
msgid "A payment line can be linked to only one invoice."
msgstr "一条付款明细只能链接到一张原始凭证。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_payment_lines_add_remove_paid"
msgid "You cannot add/remove payment lines on paid invoice \"%(invoice)s\"."
msgstr "不能在已付款原始凭证 \"%(invoice)s\" 上添加/删除付款明细。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_payment_lines_greater_amount"
msgid ""
"Payment lines amount on invoice \"%(invoice)s\" can not be greater than the "
"invoice amount."
msgstr "原始凭证 \"%(invoice)s\" 上的付款明细金额不能大于凭证金额。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_payment_term_date_past"
msgid "The invoice \"%(invoice)s\" generates a payment date \"%(date)s\" in the past."
msgstr "原始凭证 \"%(invoice)s\" 生成的付款日期 \"%(date)s\" 指向过去。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_similar"
msgid "The invoice \"%(invoice)s\" is similar to invoice \"%(similar)s\"."
msgstr "原始凭证 \"%(invoice)s\" 原始凭证 \"%(similar)s\" 相似。"

#, fuzzy, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_tax_create_draft"
msgid ""
"You cannot add taxes to invoice \"%(invoice)s\" because it is no longer in a"
" draft state."
msgstr "非草案状态，无法给原始凭证 \"%(invoice)s\" 添加税。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_tax_invalid"
msgid ""
"The taxes on invoice \"%(invoice)s\" are not valid, you must save it again "
"to force them to be recalculated."
msgstr "原始凭证 \"%(invoice)s\" 上的税款无效，必须再次保存以强制重新计算。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_invoice_tax_modify"
msgid ""
"You cannot modify tax \"%(tax)s\" because its invoice \"%(invoice)s\" is "
"posted, paid or cancelled."
msgstr "无法更改税 \"%(tax)s\"，因为它的原始凭证 \"%(invoice)s\" 已经入账，付款或者取消."

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_payment_term_invalid_ratio_divisor"
msgid "The ratio and divisor are not consistent on line \"%(line)s\"."
msgstr "明细 \"%(line)s\" 上的率和除数不匹配."

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_payment_term_missing_last_remainder"
msgid ""
"To save payment term \"%(payment_term)s\", you must append a last remainder "
"line."
msgstr "要保存付款条件 \"%(payment_term)s\"，必须附加一个剩余金额明细."

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_payment_term_missing_remainder"
msgid ""
"To compute terms, you must append a remainder line on payment term "
"\"%(payment_term)s\"."
msgstr "要计算付款条件，必须在付款条件 \"%(payment_term)s\" 上附加一个剩余金额明细。"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:invoice_cancel_button"
msgid "Are you sure you want to cancel the invoices?"
msgstr "确定要取消当前原始凭证？"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:invoice_post_button"
msgid "Are you sure you want to post the invoices?"
msgstr "确定要将这张原始票据入账？"

msgctxt "model:ir.model.button,help:invoice_cancel_button"
msgid "Cancel the invoice"
msgstr "取消原始凭证"

msgctxt "model:ir.model.button,help:invoice_validate_button"
msgid "Also known as Pro Forma"
msgstr "也称为 Pro Forma"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_delegate_lines_to_pay_button"
msgid "Modify Payee"
msgstr "修改收款人"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_draft_button"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_pay_button"
msgid "Pay"
msgstr "支付"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_post_button"
msgid "Post"
msgstr "Post"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_process_button"
msgid "Process"
msgstr "处理"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_reschedule_lines_to_pay_button"
msgid "Reschedule"
msgstr "重新安排"

msgctxt "model:ir.model.button,string:invoice_validate_button"
msgid "Validate"
msgstr "验证"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_invoice_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司用户"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_invoice_line_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司用户"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_invoice_sequence_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司用户"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_payment_method_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司用户"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_account_invoice"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_invoice_in_form"
msgid "Supplier Invoices"
msgstr "供应商原始凭证"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_invoice_out_form"
msgid "Customer Invoices"
msgstr "客户原始凭证"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_invoices"
msgid "Invoices"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_payment_method_form"
msgid "Invoice Payment Methods"
msgstr "原始票据付款方式"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_payment_term_form"
msgid "Payment Terms"
msgstr "付款条件"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_payment_term_test"
msgid "Test Payment Term"
msgstr "测试付款条件"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_payment_terms_configuration"
msgid "Payment Terms"
msgstr "付款条件"

msgctxt "model:party.party.payment_term,name:"
msgid "Party Payment Term"
msgstr "参与者付款条件"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Base"
msgstr "基数"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Draft Invoice"
msgstr "原始票据草稿"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Invoice N°:"
msgstr "原始票据 N°:"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Payment Term"
msgstr "付款条件"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Pro forma Invoice"
msgstr "预开原始票据"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Supplier Invoice N°:"
msgstr "供应商票据 N°:"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Taxes"
msgstr "税"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Taxes:"
msgstr "税："

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Total (excl. taxes):"
msgstr "合计(不含税):"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Total:"
msgstr "合计:"

msgctxt "report:account.invoice:"
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#, fuzzy
msgctxt "selection:account.invoice,sequence_type_cache:"
msgid "Credit Note"
msgstr "贷方账户"

#, fuzzy
msgctxt "selection:account.invoice,sequence_type_cache:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "selection:account.invoice,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:account.invoice,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:account.invoice,state:"
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

msgctxt "selection:account.invoice,state:"
msgid "Posted"
msgstr "已入账"

msgctxt "selection:account.invoice,state:"
msgid "Validated"
msgstr "已确认"

msgctxt "selection:account.invoice,type:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "selection:account.invoice,type:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "selection:account.invoice.line,type:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "selection:account.invoice.line,type:"
msgid "Line"
msgstr "明细"

msgctxt "selection:account.invoice.line,type:"
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

msgctxt "selection:account.invoice.line,type:"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "selection:account.invoice.pay.ask,type:"
msgid "Overpayment"
msgstr "超付"

msgctxt "selection:account.invoice.pay.ask,type:"
msgid "Partial Payment"
msgstr "部分支付"

msgctxt "selection:account.invoice.pay.ask,type:"
msgid "Write-Off"
msgstr "核销"

msgctxt "selection:account.invoice.payment_term.line,type:"
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgctxt "selection:account.invoice.payment_term.line,type:"
msgid "Percentage on Remainder"
msgstr "剩余百分比"

msgctxt "selection:account.invoice.payment_term.line,type:"
msgid "Percentage on Total"
msgstr "总数百分比"

msgctxt "selection:account.invoice.payment_term.line,type:"
msgid "Remainder"
msgstr "剩余"

msgctxt "view:account.invoice.credit.start:"
msgid "Are you sure to credit these/this invoice(s)?"
msgstr "确定要记入这些/这张原始凭证的贷方吗？"

msgctxt "view:account.invoice.line:"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "view:account.invoice.line:"
msgid "General"
msgstr "基本"

msgctxt "view:account.invoice.line:"
msgid "Notes"
msgstr "注释"

msgctxt "view:account.invoice.payment_term.line.delta:"
msgid "Operations are applied in this displayed order."
msgstr ""

msgctxt "view:account.invoice.payment_term.line:"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "view:account.invoice.report.revision:"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "view:account.invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始凭证"

msgctxt "view:account.invoice:"
msgid "Other Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:account.invoice:"
msgid "Payment"
msgstr "支付"

msgctxt "view:account.invoice:"
msgid "Tax Identifier:"
msgstr "税号:"

msgctxt "view:company.company:"
msgid "Invoice"
msgstr "原始发票"

msgctxt "view:party.party:"
msgid "Payment Terms"
msgstr "支付条件"

msgctxt "wizard_button:account.invoice.credit,start,credit:"
msgid "Credit"
msgstr "抵扣"

msgctxt "wizard_button:account.invoice.credit,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.invoice.pay,ask,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.invoice.pay,ask,pay:"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "wizard_button:account.invoice.pay,start,choice:"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "wizard_button:account.invoice.pay,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.invoice.payment_term.test,test,end:"
msgid "Close"
msgstr "关闭"
